衲dee係人類既好朋友

你老母係都係